# Beni Oku
### Yönlendirme
#### Ana Sayfa
Eğer kurbanbayii ana sayfasına gştmek istiyorsanız.
`[base_url]/site/index.php` , **`[base_url]/site/`** veya **`[base_url]/`** adreslerine istek atabilirsin.
#### Yönetim Sayfası (Admin)
`[base_url]/admin/index.php` veya `[base_url]/admin/` adreslerine istek atabilirsin.
### Admin
sql dosyasının içinde bulunan kullanıcı hesabı bilgileri:

**Kullanıcı  adı:** _a_

**Parola:** _a_
